##Вопрос

Опишите своими словами, как Вы понимаете, что такое Document Object Model (DOM)ю

**Ответ**

Это програмный интерфейс для html и xml документов, с помощью которого происходит соединение веб-страницы со скриптами и языками программирования.(DOM) также дает возможность менять содержимое, стили и структуру документа. 